有冇人細個好鐘意食偷快動物餅?

超鍾意紫菜味

鍾意食魚仔餅多啲

魚仔餅好口乾

偷快

有，紫菜味好正
咸香又脆
會揀動物，最鐘意嘅留返最後食

食後感到偷快

有隻係個盒好靚，正方形，有兔仔熊仔
記得都幾貴下，唔係成日捨得買，有冇人知叫咩名？

鐘字錯乜

鐘意牛油味

Ask your mom

鍾/中
鐘：鐘錶/鐘聲

重同童既少少分別

屌覆漏咗錯字樓主；
到而家都好鍾意食，仲有兩盒係屋企

我仲以為話 好鍾意偷愉快動物餅 心諗 偷嘢都要出嚟講

食完唔愉快可唔可以告佢？

愉快係形容緊啲動物呀懶醒

依家都好鍾意食
鍾意食冇紫菜

成班認字特警

唔准食鹿仔

偷塊動物餅